曉麗苑都瀨嘢？

曉麗苑曉暉好似有人確診咗
求fc

邊到睇到？

屌，係聯合條友？

HK01又話條友住元朗既

街坊群有講

元朗就應該唔會送嚟聯合啦 點都會去咗屯醫先掛

唔知呀 所以求fc 好似話睇過3次劉偉康添

唔撚係掛

宜家就係唔撚知

21/2/2020(五)
元朗恐襲七個月 靜坐

時間：19:30
地點：元朗黨鐵站/Yoho Mall
自備：口罩 文宣

#21FEB20 #元朗 #七二一 #集會 #靜坐 #新界西

21/2/2020(五)
香港仔 勿忘721．七個月靜坐

時間：20:00
地點：香港仔中心
自備：口罩 文宣

#21FEB20 #香港仔 #七二一 #集會 #靜坐 #港島

21/2/2020(五)
銅鑼灣 毋忘惡襲．七個月靜坐

時間：19:00
地點：銅鑼灣黨鐵站

#21FEB20 #銅鑼灣 #七二一 #集會 #靜坐 #港島

——————————

光復香港 時代革命

搵議員跟進啦

啱啱去咗fb 分享咗post
曉麗區議員個留言到
但我唔係住個頭
唔直接搵佢傾

好似跟進咗

Where? Link please

嚇死寶寶了

Me too

唔係呢個 講緊38歲女

你留意張議員fb 佢話一收到消息會update大家

Sorry 啱啱先知 又有新

好 感謝

新聞標題寫油塘女